#Projet Crypto Tracker

Besoin initial : pouvoir stocker les transactions de cryptomonnaies, savoir sur quels sites elles ont été réalisées, avoir son propre tracker/portfolio

Les idées :
-> Une page avec la liste des cryptos actifs achetés avec indiquation sur la rentabilité actuelle (vendre ou non ?)
-> Un espace administration pour ajouter et supprimer les transactions (nom crypto, prix, quantité)
-> Une page avec un graphique permettant d'observer au jour le jour comment évolue la valeur des investissements (ACCES : solde en home page)

Soit, une base de données :
-> Une table pour permettre de sauvegarder les transactions, de les ajouter ou de les supprimer
-> Une table qui sauvegarde une fois par jour la valorisation totale des investissements 

Utilisation nécessaire de :
-> Framework Symfony
-> Composant HttpClien
-> MakerBundle 
-> Initiative Symfony UX -> Chart.js

Maquette, charte graphique => CHECKED

Analyse des besoins et des fonctionnalités => CHECKED

Attendus :
-> L'application mobile doit être sous forme de site web responsive et suivre la maquette
-> Mise en ligne
-> Suite de tests fonctionnels ou d'intégration
-> Présentation 
    * Fonctionnalités principales
    * Choix techniques et contraintes
    * Organisation avec Magalie
    * Fonctionnalité manquante ?
